2018年nba 最激動人心故事

除左 ，唔知講咩好

一般人可能已經退休了

我皇贏到勇狗